經過呢次之後.你覺得大陸人會唔會覺得言論自由既寶貴?

我覺得今次應該有一部份支那豬會醒

push

nope

當年蘇聯都係衰係切諾貝爾單野

解體其中一個原因

唔會，你對班食蝙蝠嘅生番可以有咩期望

yes.之後班戰鬥民族先醒
不過我認為導火線應該係64

唔會,佢地會覺得仲在生係黨嘅恩賜

應該死哂

今次有d信心.因為佢地唔知道原來隱瞞消息係可以咁大件事
今次連城都冇撚埋.佢地點會唔撚驚

唔會

唔會 啲人覺得政府隱瞞係防止啲人恐慌

死晒就唔會
佢地死得晒.香港會更慘

你咪撚ON9

過2年咪繼續食山珍野味 所以話香港人都弱撚智
03年咪又係咁 個個只會相信國家會更進步

香港人吹噓封城造謠

墻內幾多生番覺得做得好 做得到位 唔好放病人出黎傳人

所以我開post 話武漢暴徒造謠 收美國錢詆毀國家係啱既

唔會，奴隸獸永遠都係奴隸獸

唔會，正常思維已被洗腦，佢地思維=不滿中國可移民，移唔到民=自己廢=無資格話政府唔好

利申：微博有ac

傻啦
鄰國親戚仲話香港誇張咗

你睇啲微博截圖，班蝈国人仲喺度叫香港人做廢青，毫無悔意

驚完,過左冇事就會打回原形
繼續話黨好野